【純文字】1號餐定2號餐

揀女
1號餐：幾好樣有腳無乜波，有屋，性格8/10
2號餐：普通樣有波有law，一齊供樓唔太難，性格6/10

各位巴打會點揀?
1：正
2：負

有無巴打可以分析下呀

性格贏哂ok?

人簡你定你簡人啊
講到自己係超級市場買橙咁

無波 不了

冇圖
仲要呃正評

有無巴打分享下同a cup女友性生活?

性格真係好重要，相處落去會好舒服 唔好俾佢睇到我回覆

波嘅野好死嘅啫⋯⋯

1 波is overrated

2號餐
有波行先

2號餐全翼加大飲雪碧

係度食定拎走

喺度走

喺度拎走食

娶妻求賢淑 1

性格6/10其實可以算係唔合格

屌我以為問麥樂雞定脆香雞翼

2啦
都仲有6分 算合格啦

過人世梗係揀性格行先
樣仲要幾好，日對夜對都爽D，拖出街都好睇D
冇波嘅嘢好死㗎啫
比起樣靚冇波，大波就算樣普通都好易吸引狂蜂浪蝶
真係咁想渣，搵個SP或者叫雞過下手癮就夠啦

1 性格好重要

再大波你玩多幾年都無癮

一號餐加大，薯條走鹽比多兩包茄汁，可樂少冰，加多個魚柳bell，係到食，八達通唔該

1號餐要幾多件